你係想人權法輸既就支持加泰啦

明知美國唔支持加泰, 你係咪想人權法衰收尾啊

邊個支持加泰邊個就係鬼

情況有少少唔同
不過好老實
未有力量去聲援人地

顧掂自己先

其實急咩表明立場 自己都未搞掂
咁快開條戰線俾人抽

好老實咁講一句你試吓落街問人邊度係加𣳾
唔睇開波既都未必知

的確，加泰獨立所散播嘅係分離主義，每個國家都怕。而我地要求嘅係民主自由，西方社會會支持我地。

想做嘅暗啞底網上做

Ching心水清

支唔支持係個人觀點
唔該文宣同集會重心放返係香港
我地自己場仗未打完架！！！

support

推

我同意喺行動同策略上毋須要刻意做啲咩去支持加泰（例如聲援集會嗰啲）

但加泰同我哋係面對嘅嘢都係大同小異

一樣係被西班牙政府打壓佢哋嘅自由

所以我並唔覺得支持加泰有乜問題

如果為咗唔好激嬲美國而迫自己劃地為牢

只係另類嘅左膠

pish

樓主藍絲

支持加泰有咩問題？

搞個細細地既集會都會令到美國唔支持人權法既機率有幾多⋯⋯
相反，如果我地純粹為左自己利益而去censor既話，咪就同中共逼緊人做既嘢一樣